打機耳機 求推介

用途:fps gaming PUBG/彩6/CS GO

見到隻HyperX Cloud Stinger Core 7.1 幾平下 又有7.1聲道

呢隻我見只係215g .

利申 本身主機KEYBORAD MOUSE都貴 耳機唔想用Over $1000

要求:7.1 夠輕

順便想問下無線耳機同有線分別係咪始終會有delay

唔會勁d架窩